致2018DSE嘅考生

記得記得 千奇唔好俾好大壓力自己 盡咗力就得 都叫對得住自己 唔好好似我為咗個dse搞到有驚恐症

btw 我2019會報中文口試